与此同时，本该是TikTok自然落脚点的社交媒体巨头Facebook却只能袖手旁观。 “十年交易”:收购TikTok将如何改变微软|020年8月25日 
 在这个前提的基础上，人们考虑通过增加登陆页面的数量来增加SERP的可见性。 搜索引擎优化的恐怖故事:以下是不要做的|Kaspar Szymanski | 2020年8月24日|搜索引擎土地 
 这包括NASA“毅力”号漫游者将于明年2月抵达杰瑟罗陨石坑的着陆点，该任务可能会为寻找这类证据提供一些空间。 火星可能并不像我们想象的那样温暖、潮湿 
 这项工作可能需要将关键词、广告拷贝和登陆页拷贝翻译成另一种语言。 开始国际PPC |Tim Jensen | 2020年7月31日|搜索引擎 
 我们发现，与顶级排名相关的最重要因素是高域名权限和长形式的登录页面内容。 1000排名因素:谷歌如何通过噪声找到信号|Manick Bhan | 2020年7月22日|搜索引擎观察 
 狮航机长让他的新手副驾驶负责降落，直到他意识到自己有麻烦了。 恼人的机场延误可能阻止你成为下一个亚航8501 |克莱夫·欧文| 2015年1月6日|每日野兽 
 《古兰经》的书页在空中飞舞，然后轻轻地落在废墟上。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 泛美航空公司获准在哈瓦那附近的哥伦比亚军营(Camp Colombia)军事基地着陆。 再见,巴哈马群岛。 你好,哈瓦那! Clive Irving | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 我们跑到楼梯口，从本·拉登进来的那扇敞开的门跑了进去。 我射杀了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野兽 
 在二楼楼梯口后面的墙上凿出了一对镜头。 我射杀了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野兽 
 1634年，他还禁止烟草在任何地方登陆，除了伦敦海关附近的码头。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 我在一个方向上航行了太久，因为我不知道如何回头; 不过前面就有个着陆点。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 这里有机关枪，每当登陆队试图从现在的线以北登陆时，就会把他们歼灭。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 一次全面登陆海外视察有资格获得17炮礼炮——好吧，我得到了我应得的。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 尽管如此，我们那天晚上到达和第二天早上着陆时，都是非常安静和平静的。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种